Vidal:利物浦如果逆轉，我捐出我的睪丸

巴貝利巴公公真身

維度已閹 剛輸波的你舉刀切柒貽贈利狗

仔都生咗唔怕了

捐旦唔切柒＝在有生之年唔駛帶袋

唔怪得琴晚佢咁博命

睪丸數都走

教練換走佢驚佢係場上比人奄？

我係撐利既皇狗

踢左半場都要切一半啦

單丸

我代表全體利迷轉送俾洛賓

哈姆太郎？

捐比陳奕迅

切未呀賤種狗維度

唔係話fake news咩

香港不少網民都喜歡在網上打賭，並以自己的性器官作為賭注，想不到巴塞隆拿中場維達爾也有這種嚐好，早前他揚言如果球隊被利物浦反勝，將會切去自己的睪丸，怎料竟一語成讖。
最近為社交平台瘋傳一段聲稱是維達爾於首回合大勝利物浦 3 比 0 後的訪問內容，當時維達爾表示，如果次回合被利物浦反勝出局，他將會切去自己左邊的睪丸，同時將右邊的睪丸送給支持利物浦的皇馬球迷。
結果大家都已經知道，利物浦於晏菲路上演奇蹟，以 4 比 0 大勝對手，昂首晉身決賽，不少網民於賽後都要求維達爾「找數」，不過這位智利球星似乎繼承了本地網民「優良」的傳統，決意「走數」。

有得接番?

走數真漢子